切蛋糕班人係錯，但國難五金反應大到比三毛有位入

下次屌完就算啦，好多人會跟住腦細個情緒走

Btw 不割𥱊，今日見

不篤灰 不割蓆唔係口號

冷處理

今日見

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

今有不詳預感，熱狗借屍還魂

記住，呢次運動係無大台

拉

冷處理啦
推行動POST

根本指責一下，加句下次唔好就唔會分化成咁

唔好再講佢地啦推番啲行動po啦

唔好中計 為左個蛋糕無晒所有野

覺得屌五金同老豆搵仔個啲都係五毛嚟
乘機有位入仲唔即刻屌到兩個比較有用，可靠，可信性高又真係威脅到班狗既channel體無完膚咩

有五毛扮曬兩邊

唔附和，見一個block一個

Block無用，要以正視聽